[League of Legends][93] 失業大軍

League of Legends斜體（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

推

8月7之後都得閒 睇你

成街都fg黑絲女女

成街都係大家姐

狗

做乜搶大王個PO

佢字都未識串

諗起澳門第一ADC

撐贊食屎

請我ok?

互射ok?

想改LOL ID做鴨寮街UZI

暴龍

Ok

點解暴龍改個名可以咁勁
我諗地名+人名
無一個可以麻甩得過鴨寮街UZI

暴龍幾耐冇打lol

蘭桂坊peanut

邊個Ching 唔敢開post呀= =

手足口病果d

今日天氣麻麻 唔開PO了

鴨脷洲faker

WAC

SECOND U

想問LOL 做乜鳩

非洲少爺

人少少打場RANK

咁勇

你敢

開台

叫花狗睇我開台

呢個時間打

今日俾個妹妹仔搭訕 係咪有機

MARIN隻RUMBLE好撚廢
好心咪撚玩

佢消失左

文識打未

文識不如同辣椒排

你琴晚勁d

文識d野

D人咁屎 唔計==

knock knock knock knock knock on my door

all all all all all lu might to

ching ho ball

放學時間唔應該打==

rose ma 大到

又話肥==

why連登仔咁鍾意捉人錯別字
肥絲捉人又要比人屌

咁憎大陸野 乜柒中資中國網中國製都屌
但日日係度你有無freestyle

你出去開po問

正過肥狗

唔啦

我幫你

仲日日睇TVB

又開分身問

垃圾GAME真係無人玩 排咁耐==

高端

大家姐問埋大陸果個啦
咁憎大陸野
日撚日睇大陸節目
乜柒我是歌手 中國好聲音 FREESTYLE都睇撚晒

我懷疑俾人block哂

你用番你KFC啦

對人唔對事，唔鐘意就唔鐘意，使講理有？

你係雞

澳門第一ad carry

G

他媽的來不及阿 服務員!!

你要陀地定鬼？

Issac

依家買router係咪買R7000

BDD是咪新FAKER

55

夠力爭既係cepted

試話

好啊

飛機隊d ban pick

.......

點解唔比7ss話事

有冇人性架...

D龍好撚慘 點解人類既武器會進化到咁

不了

that dress

臭G

屌你老咪

我juuuuuuuu

睇大王戰績
發覺佢條女都算係咁
唔係淨玩3娜果D黎

話事

好

wa c

記得呀

比你話

唔

樓下話

行出到地鐵站落雨

韓妹圖

韓你老母

清涼里

呢到新村wor

睇下邊個近

OPPA

唔係唔去呀CHING

唔去唔好返香港= =

我都想唔返

聽日星期六

早知上機前唔飲咁多水 坐窗口唔敢整醒隔離條友去廁所

同D毒撚唔敢叫有落有咩分別

賢仔同撘小巴唔夠膽同司機大佬講前面有落既毒L有咩分別

我敢wor

下我黎
我同細佬雙排想boost
佢係玩三娜
娜米 索娜 雷歐娜

娜黨勁wor

豬閪

OK 少個人

你問下ky 魚住果d
真人咩樣 對波咩料

呢幾日都落雨

你食撚屎

點解

贏8輸7 elo boost

ROSEMA 啪啪啪

向下

有冇人可以打暈我

大王細佬都幾廢
用小幫手睇
大王贏果8場7場拎mvp
跟住輸果d大王細佬9成都feed

BOOST一場唔係BOOST

影宿舍韓妹

有撚咩

想瞓教

好過啲普通銀牌仔

星期六is coming to town

由銀牌講岀黎特別有說服力

証件 拿你的証件

做多4日就可以飛去見恩熙

死開啦

宇宙少女

AGisOP 進入組隊房間

台呢

佢依加好廢
又唔嘴炮人

咁JA GA

uky5jhxeey5ke

唔怪得仲未俾人BAN

ok

ogregknvfjvdscls

andvionbdfl

w

十二點後
我 話 事!!

KS_Sone

鴨寮街第一挖掘機

7ss到左坑口未

北角落左車

好正

北角裸男

［冇圖］有冇人覺得裸男其實都靚仔

係咪7SS分身黎

#壓力

秒

秒what ar

台服幾時出urf

鳩白閪都未屌過

唔係輪住既咩

虧佬

你先係

HI
HAVE ARAM?

Mo

輪住server出定輪住時間？

起身

食屎

起身 仲係落雨

腎仔帶個泡菜妹比我做手信ok？

點去yo呀

泡菜一箱就ok
妹就冇啦

賢仔去左未

你唔去清涼里唔好返黎

咩叫yo

泡菜比狗食 不了

岩喇 你咪狗

肥肥係雞

話哂事

1

浦

travel center個姐姐好靚

死肥閪學咩人浦

熱死人啦

屌賢仔唔應我
食屎屎

質佢食屎

食廿舊

???

去左未去幾耐

到撚左啦去10日左右

好似可以係韓國見

你幾號先

地方靚唔靚
建唔建議去

等緊下星期宇少冇冇簽

唔追星唔好去
去日本

垃圾地方垃圾景點垃圾食物

炸雞正wor

下次夏天唔撚去旅行 熱撚死

我食kfc 唔好？

同我條女講嘅一樣
本身仲諗住比個surprise 佢
咁垃圾唔去了

我咪你條女

青BB出17未

唔好

唔好黎呀 周街都係長腿驚你條女斬你

岩

我決定去非洲

成街都係西面長腿泡菜妹

星期6

傲嬌7ss

知咩料啦
Tsm

我只係開左個頭 想好頭好尾姐

TSM全家死光光

FREE SM

7ss已經洗唔走個傲嬌屬性

yin jai

support 7ss from Korea

Vpro什麼的，最討厭了

像7ss話齋，傳統用薄膜設計的按鍵，由於用得耐會遲鈍，因此越玩越費力，從而影響到表現

「初時打機毫無要求，但熟練之後，便開始對滑鼠、鍵盤的規格要求越來越高！」

大家姐好狗

7ss都係手足 唔好咁

腹黑

你自己係乜屬性

有矛人打G

我買個vpro先

++

蘿莉

=.=

競武者

發現隔離POST高汁好多

7SS好橙

電視睇lck

還番個POST比人啦

好的

明白

落雨典yo呀

有我

電視睇music bank

Yin JAI

面面

落雨又有咩好怕WO

成班銀牌仔

B仔吃了中式牛柳和生炒排骨

大家姐點睇rv威完一個星期之後要比c hing踩住上

又係呢條友

啤啤世一

銀牌得罪你？

#旺角辣椒

發覺大家姐成日ELO ATTACK D銀牌仔
一陣隔離全部鑽石你就知味道

B仔應該無咁痴線
話晒刀系手足

(有圖) 點解我個bra會變成咁架?

唔怕 我話我係你咪得

掛羊頭賣狗肉post正式收皮
成班韓狗滾回娛樂台啦

［突發多圖］發現天然呆女僕 超萌

錯喇
KPOP唔知點解係音樂台嫁

jpop返娛樂台啦

因為真係音樂

咩話 芒亨有中文

KPOP=成人台

玩具台

點樣超萌

有圖=冇圖
多圖=一張圖
冇圖=真係冇圖

我愛kpop

SONE

u SONE
me Lovelinus

乜9黎

咁我都唔做SONE
做Lovelinus了

loveliver

love

FIRE

笑死

bts

2012 銀
2017 銀

你食撚屎啦
Megu megu fire呀

Ching ho ball

買左ps4
有無ching打高達

불타오르네!

Yin Jai luv me

頭先去買tmoney見到有bts版想買

love u ass

鴨寮街金泰亨

Dun say this so private

gfriend唔係出過tmoney版咩,
你冇買到

宜家仲有咩

突發！ 泳池女郎！ 濕身！

你老婆

點解我會估撚到

我賣比你？我有

IU

CLG

TSM

又話左事

有冇專線可以搵到達達

21800000

能仁個ocamp同活動好吸引, 好想入去讀~

1 小時前

街上面冇人播IU呀

有冇啤啤

冇wor

賢仔講大話既

apink blackpink 同那個不能說的朋友就有

間民宿好多台灣人 要講煲冬瓜屌你老母

食撚屎啦

都唔係我播

好多花狗

broken煲冬瓜

都要食

IU IS G

yes

那個朋友下星期cb

睇DREAMCATCHER未

你朋友

追咁多做鴨都唔撚掂

會窮

好驚控制唔到自己

一隻入簽

SHEN IS G

想叫炸雞

去清涼爽

清涼爽

賢仔唔敢薑

敢薑

原來一點 各位早抖

可能大陸果邊係咁講

唔敢

必然

返多3日工

希望下個po改po名
還番個po比人！

改做what

你諗

[英雄聯盟] 真正 LOL 玩家休憩聊天室

就交比你開

點解我日日打撈
日日有人比榮譽讚
但我個榮譽仲係2lv

Urgot好撚好玩

E波小圈子

傲嬌_Sona

我淨係知疊戰鬥狂熱好快

我淨係知幾坦下

點解殺梗成日十幾殺

[泡狗勞改集中營]

urgot開w會戰企中間 真係乜都唔洗做

借水

肥坦又有％ＤＭＧ好撚煩閪呀

成班泡狗

借電

你

要行黎行去扮忙

SY聽IU

我係反泡大軍

我唔洗

個counter po樓主一自爆係銀牌仔就靜左

彩師兄咁熟META都係得白金2就証明唔關牌位事啦

#5
通形未吏生
2017年7月29日 00:56:33
我屌撚爆佢個西呀我同你講

識D野

條友教人玩fiddle同morg mid
999

我第一個屌撚到佢個西爆炸

5 duck?

今季目標
上大師去巴哈開ez sup po

點解張圖咁lag

咁就話左一個鐘

芹乎守九坑尬各;5汕

我係話事王

The Legend is back
I shoot suckers like crack

haha

唔好以為rap2句洋文
就勁得過我港島東人粉

人粉係點解

我撚知咩

and attack with my tire track
as big as pay back

WA

p1咁都輸

輕輕鬆鬆話個靚事

勁

街度好多月狗

好撚似IU

冇帶眼鏡

賢仔做到野

做你老母 買唔到card set

一起長大的約定 那樣真心 與妳聊不完的曾經

u

내 피 땀 눈물

拿 結他老母

獨自在山坡

高處食雪糕

望著那少女 進行強暴

ROSEMA好撚大波

假架D奶

講keroro 都可以去到二千正皮係咩玩法

賢好笑

ng-4

打牌-4

我去踩單車 健康人生

35度你特登出去踩單車,

晒黑D 變埋古天樂 健康人生

濕撚哂

食煙

少時個SUNNY對波好撚大

踩左九個字 暈暈地
踩番轉頭收皮算

法國我隻機構人好勁

出未

垃圾傲嬌

URGOT JG好廢

睇唔到 youku

有另一個加嘛

又睇到

漫畫幾時更新一集

星期4有英文
中文好似星期1

你閃出黎miss e==

廢鳩半冷半黨

半冷半燃

fufuying好正

圖呢

又一集..

英雄殺手其實幾型

車對國米

下集我英仲有167粒鐘

LJL有日文聽好似好睇左20倍咁

g

屌到佢嗌救命

IG有片 J撚死我

救命呀

柒到呢

有冇main ad duo

我

你咩牌 留個名比我

咁無野 排唔到

哈 我呢個AC都係 睇黎要搵銀牌同銅牌爬

有冇小號

tvb E家個節目嘈生曬,

為何要落淚

下晝體感44度

幫你消暑

睇左你下體44度

有無人鍾意玩龍女

d垃圾改圖post笑唔出是咪正常

即刻REFUND個龍女SKIN

星期六 呢個時間 吹波仲係公司

What job

梨子世一

仲係公司

又話下個月見

Blow

電

e+先係公司返屋企

咁今個月仲唔見得咩

Me too at Ching

me at ching too

今晚睇con企到隻腳就斷

新一集

7ss

YIN JAI

2個一齊食屎屎

AGGER

你唔要泡菜啦？

下個星期六到未

仲有161個鐘

傲嬌7ss睇左未

青bb最討厭了

娜恩

圖

叫左個椒鹽豬扒 牛尾湯同凍檸樂

睇見都熱...

咕嚕咕嚕魔法陣 > 我英

傲嬌（日語：ツンデレ，亦常翻譯為口是心非、外冷內熱、蹭得累、惡嬌、嬌蠻或嗔羞）是指「平常說話帶刺、態度強硬高傲，但在一定的條件下害臊地黏膩在身邊」的人物性格。此詞本來是發源於日本ACG界，而在包含動畫、漫畫的御宅族次文化裡廣泛形成萌的對象之一種類型；另一方面在大眾媒體上也會被使用到，作為譬喻有魅力的人物形象、戀愛模範、話題人物等，依照個人不同而定義的差異甚大，也可說是個相當抽象的概念。

蹭得累

講到殺手係威係勢
俾三件蛋散打到一仆一碌

英雄學園甚麼的最討厭了！

好波

你25=.=

7ss又話垃圾又話青bb講到係威係勢
結果每個禮拜比人笑係傲嬌笑到一扑一碌都係要追

最討厭了

TSM什麼的

你地都chi sin
睇佢做到幾垃圾又唔俾既

yes 同睇tsm幾垃圾一樣

但你唔睇clg

ching ho siu😂

唔想睇clg有幾垃圾😂

睇左又要話過你知既

clg同一時間係第二個台打緊但係冇你個名

冇你地咁好氣

希望7ss可以改邪歸正唔好再反clg同我英

討厭討厭討厭

7SS大話精

CLG愛隊點會反

我份人好真

blackpink

冇冷氣點生存

有雪櫃

又買唔到梨子postcard

-.-

b仔呀 어떡해

可以係泡菜做高佬

Nigga 唔知幾時痾既～

dllm

橋本BB有新片

賢是G

第一次入人超市買野
仲講野

this this this

咩係人超市

人(地)超市

是咪差D野

snis970
99% 完唔到SEED

志恩bb呢

好快姐

裝potplayer啦 50%都有得睇

我愛返工

7ss做緊咩

做人

買啤啤碟燒先

新界牛做錯D咩?
36度 我的天

唔開冷氣就笨柒了

無熄過冷氣

我幫啤啤增加銷量wor

屌你間民宿播knock knock

撚撚撚撚撚撚

唔爭氣坐左係到聽

你好嘔心

傲嬌2號🌚

Twice什麼的 最討厭了

唔怪得7ss同腎仔咁老友

送酒

唔關事囉

住新界既都係垃圾牛屎仔
熱又熱過人,凍又凍撚過你

泡菜個膠袋徵費好貴下

啱呀

英雄學院什麼的 最討厭了>////<

Over 左 =,=

關你撚事咩

返埋聽日做廢青

同賢仔去泡國囉

i love u
marry me

如果有D好似我咁既女仔做你女朋友
你話好唔好呀

屌你老母臭閪又關你事

答左好

come

難

(多圖)臺灣啲記者係咪冇腦？

loop forever

好想大家姐做我女朋友

Bu你個芝動漫節多過十年前羅湖關口
我同朋友=轉身即走

係屋企UNUN腳等睇咸相算

E家UN緊腳,但相呢

有爛波妹 自己小心

少爺cosplay一拳超人唔駛錢入場

呼呼

書展=咸書展
動漫展=小型成人展

好想佢做我女朋友

禮拜日
早訓唔到=唔撚去啦

[有圖] 同呢條女玩乳交會唔會爽撚死?

欄杆之 多啦左唷

破歌攝打

我愛36度

無蛙吹 耳郎 蘆戶 拳藤 八百萬

唔止記者,台狗都沒腦的

我有打rank wor 係咪有誤會牙ching

咩話 金4

= = 升唔到白金我唔call g 了

為左唔生粒粒搵借口

法國我隻機構人真係幾勁

惠利

87 本身就無生

有咩歌好聽

阿寧 . 0730 颱風吹吹什麼 吹有小雞雞的人

你冇

岩 我大gg

有冇人覺得piglet好慘
點玩都CARRY唔到個中

依條友有隊收佢執撚到啦

點解隔離個LOL比賽POST無左真正2個字

佢隊友橙d

屌爆

北極熊

個腎

☺️

屌爆另外一個

7assass overover

ＴＳＭ ７ＳＳ

討厭

UZI VN

搶人penta=完場最多讚

好想同7ss講我村屋今日裝了bb500

咩都無做過 升左榮譽等級

我日日有人讚仲係得2LV

台服的FIZZ STYLE是西門帶起來的嗎

我玩sup都唔會比人讚既 最多都係ad讚
但升左

你燒

佢燒

奧燒

12:20 D PUBG仲好睇過前面咁多LOL加埋

Mki燒

駁唔到

[img]
[/img]

村屋撚表示好感動

同樓上樓下夾錢鋪線？
要幾錢

7ss : 屌你

唔洗夾
平均$300月費
但要簽長約 30個月

之前想搵你問router d野 但依家買左了

7SS

HEHE

沒咩都唔會轉
長約沒所謂啦

我租屋嘛
如果又搬其他村屋/唐樓, 而果度又無bb500就會on9 dd

發現電王分身

有無廢物一齊玩?

廢物大把 但一齊玩就無

電王玩埋D CANCER

咁又係
如果你包租婆加租都要硬食

佢加租我叫光頭仔去打柒佢

打柒你

Fuckiu

你係韓狗

你都係

痴線 我反泡架！

25

sy like it

Sy最討厭iu了

Wall e 好好睇

라!블!리!즈!

好似好勁

想屌

7ssssssss

有野搵你呀

唔想知唔想知
Show Blocked User - 唔LUN玩

lul

虎哥ging

Sy最討厭iu

去左動物節冇

打機

呢版樹人CANCER到=.=

執左好多場分了🤣

點解樹人可以贏線

點睇tommy超高速上網

唔知呀唔知呀

呢個elo 玩呢隻free win咁滯
你有無睇我白金2 lb咩kda

估一個人

...........

洗唔洗估牙傻鳩

屍狗又輸點睇

本彩囉

屌你牙 邊有輸=.= 皇馬就輸

肥拎廢撚到

屍狗打屍狗點都有隊輸喇

兩隊C9霸晒頭2位既感覺真係好

不過講真 我都想c9輸番一兩個bo3
次次咁樣贏落去一到playoff實出晒事

有無咩AV妹正 想打個J

鈴木心春

椎名真白

NEXT

肥肥又上身

野龜仲勁過肥拎

好少睇NA 又幾好笑

真係好

咁都

有山本彩應該點贏

訓係度都贏啦

CLG呃機打
典同布老母鬥車輪牙...

?

睇CLG

有tsm咩

你個上網 睇菊花轉就有份

TSM唔關我事
淨係知宜家有CLG

144p np ar

144p睇到d咩。。。 連隊名都睇唔清楚啦。。。

睇TSM當睇左

讓返場又要屌虐啦

係懞左少少姐
加少少想像力咪搭救返

chatroom係幾清既

網速7ss

8mb俠

i cri everytim

why宜家冇哂逆EU

tsgift 送4個頭

因為有首塔獎勵囉

TOP轉清兵型
AD SUP 夾JG推上唔好咩

條龍唔洗要啦

以前逆EU都冇睇龍啦...

就算佢地打龍 打返轉細巴龍都唔係蝕掛..

食完隻傻閪冇好COMP都SIEGE唔到一座野啦仲要4MINS內用

唉呀 做乜鳩呀

CLG:唔撚想做一哥

R哂頭

訓 嬲

clgg

撐咁耐 拎唔到champion都算
隊野打到好似岩岩組返黎咁

上路屎開JG新鮮蘿蔔皮中路冇龍獸波女=自爆下路跟埋全隊攬炒

你一向都係TSM
扮咩

好討厭

有一日月狗 7ss同 腎仔 行左出街

法國咩game都有堆低分狗教人玩扮勁

ＣＨＩＮＧ ＧＩＮＧ

仲未有offer

好伏

間野好似入左地爐咁

月狗死左

劉松仁著件咁既衫去殯儀館都幾有創意

比返個名人地啦

成日比人鳩屈

1001叫咩名

梨子

呢到靜到

呢到有人玩LOL嫁咩

faker 2LV 跑線

日日都有玩

贏你既都係毒瘤

潛左咁耐水上下水先

禾大NB

死左去邊

認真工作

Ig dm 你都冇覆

我唔用ｉｇ嫁啵

早排見你用fb connect jor

NB 上進一定有女啦

我無開黎睇嫁

有冇人覺得C9 contractz幾靚仔

呢到唔係lol post
過出面果個呀
人地自稱真係lol post

請支持我的故事

我都覺

P.S.巴打你唔洗理上面條友
佢出左名過街老鼠

人地又真係無講錯

屌佢地成班都唔鳩入黎講
扮晒清高 收皮啦
要討論洗鬼在意乜鳩圈唔圈咩
呢到日日tsm clg skt ssg 又唔見佢地加把口

去左泡菜 香港死緊

agger

你咪入去吠囉
係度講托柒呀

巴打你唔洗理上面條友
佢出左名過街老鼠

係咪講故台果個

我大NB好野 !!!!!!!!!!!!!!!

我地個旅行呢

Gay

梳。。。

點解個個都係我下面講

仲問...

幾號呀...

10月呀!!!!!!!!唔好同第二班人去啦

巴打唔洗理呢條友
佢出左名過街老鼠

why要攻擊我。。。

黎泡菜啦

去兩次你吹我波呀

我9月18號前去 酒店唔洗錢(應該)

巴打你唔洗理呢條友
佢出左名肥腎老鼠

have錢son...

等陣買啤啤碟燒
直播

戒左笑SY係光頭好耐
點解SY仲要攻擊我

喂 手足wo...

廁神你做左d咩黎變左老鼠

睇我英。。。

喂！手足呀！

一個講唔信
兩個講都唔信
三個講我就信啦
過街老鼠廁神

1001燒啤啤碟

hey0

nb黎泡茶玩啦

巴打你唔洗理下面條友
佢出左名過街老鼠

why me too

唔追我英了88

hi fd

lovelinux手足

巴打你唔洗理下下面條友
佢出左名過街老鼠

去完日本下次先泡菜

唔想晒左個免費野 8/9月你又唔得 矛計

你又中招 點睇

nb中招

巴打你唔洗理下面條友
佢出左名過街老鼠

-----------------反彈------------------

大泡菜國萬歲

再反

樓下係基佬

b仔係咪都傲嬌左
連手足都反

好彩我係。。。

個個都7SS咩..

8月我得呀.係虎哥唔得...

巧低b牙

樓上過街老鼠

你返工未

等你請

你地去都得姐=,=
我都未搞掂手頭上D野

佢一定要有3個人或以上

好掛住腳腳個豬閪

諗諗啦

好似TOYZ

屌你正呀喂

我想嘔呀

好耐冇J過小安妮

核凸到我JERJER都嘔白泡

J左就J左喇

早洩喎清

你唔係廢青2.0咩

你愛返工

我愛呀